雙修DSE既你讀緊咩科。。。

利申 過來人 依家讀緊EE 有咩盡答

邊間u的EE , year 幾

之前讀住u 雙修dse
而家三大乞食科

埋大 year3

冇變過?

樓主最後點入埋大EE?

hd

上

升year 3

上面答左

poly HD 升定係其他cc 升

發覺有條友全部比負皮我

唔妥請直接講出黎

埋大高清

我都是埋大EE hd

今年同學仔質素如何?

我都是今年升year 3

我是唔是識你

大你一屆
今年收分係咪又低左

我識有人 agpa 3.1x 都有EE senior

你雙修個時無升到分

十卜ching

intern好做嗎？

同學你好

hi

升左8分

半hea啦 早知問佢做2月得唔得就算